老老豆豆又話唔分化！？

好老實 我係一個新界元朗嘅圍村年輕人 由6月9號到現在我都一直支持今次運動甚或一齊發夢 但係近期嘅運動大家都將矛頭指向我地 實際上講比大家聽圍村都有唔少年輕人係stand with Hong Kong支持運動 只係一班廢村中老係極為深藍 希望大家只係針對佢地
一句講哂
= 不分化
= 分化

不分化 不篤灰 不割蓆
光復香港 時代革命

推

幫手起白衫底？

小弟都係知少少

你反送中無人屌你 係屌個班圍村打人撐警黑既後生老野

麻煩係就做內鬼啦 篤曬班撚樣出嚟
大義滅親！

其實有機會可以啊 ching

不嬲都係屌(鄉黑)
冇分開過 剩鄉邊有冇啦啦去搞

咁你就快啲話佢知 好多人全方位做緊野
唔想俾人搞就篤灰

其實都係屌緊班黑社會
一般市民同同路人都唔會搞

唔知有冇ching身份同我一樣尷尬

圍村篤灰計劃

大把
上個星期有三四個戰術 post
都係圍村候生出
直播都有啲圍村啊叔屌差佬

咁麻煩你地解決曬班老野先

照你講法D讀毅進又唔係做警察又支持今次運動
咪間接比人屌到仆街?咁又算唔算分化?

係手足就篤曬班賤種廢老出黎

去老豆搵仔篤灰啦

勿分化
鍵盤打手請停止叫前線散水
前線請停止叫後援冷氣軍師

ching 依兩個月小弟都做過唔少角色 勇武 和理(和你飛) 老豆揾仔都做過

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

小弟係前線都聽過

中排後排先係重災區
未收過呢個msg，仲要比散水黨騎劫左

要多d 去中後排做廣播